金蝶真係仙股黎

David Webb批金蝶 () 大股東盈警前套現5億元

之前仲有位人兄 講過買金蝶

如果用過佢個ERP, 你就知佢只值0.01

幾年前d人講佢係另一隻700